想問吓今日三罷罷咗啲乜?

定係大家今日請連假當擺咗

港鐵服務正常
巴士服務正

咁耐以嚟好似得八月五嘅罷工最成功

初頭一兩個月啲行動全部一呼百應 點解去到而家就樽頸咗?

係咪林鄭話撤回 大家就收貨放軟手腳?
咁我只可以話林鄭好成功 應承一個訴求就已經磨滅到大家嘅意志

希望大家唔好唔記得點解自己會行出嚟

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推

香港人唔可以輸

暴風雨前夕

明顯宣傳唔夠同無共識啦
起晒鋼做乜

今次係太急無足夠時間宣傳
希望大家齊心罷工一次，唔係一日，而係起碼幾日先有用

收皮啦五毛狗

幫手推推行動po啦

[整合行動post] 9.30 罷唔罷？做乜好？ (求幫推置頂)

單機啦

推

做得唔好係要檢討吓 令下次更成功